希望我可以為香港人做到一件事

大家好
由6月9號運動開始到今日都已經接近4個月
我同我朋友打算黎緊係連儂牆呢個地方放置一個「時間廊」箱
希望收集唔同巴絲既心聲
點解我會出現咗有呢個想法
其實我由69開始到依家每一場運動大大少少都差唔多參與齊
我係香港土生土長生存咗27年
眼見燈紅酒綠既香港一步一步咁變成戰場
我真係好心痛
我好想去為香港付出
奈何我只係一個小小既和理非
我好想成為勇武 但我真係好驚
仲好深刻 曾經有一次發夢差啲比黑警扑我幾碌
但有一個素未謀面既巴打幫我食咗幾碌之後拉走咗我 我唔識你你亦都唔識我 你都肯為咗我食碌 我多謝你都講唔切 你就走咗 我想係度多謝返你！
另外 女朋友 當日我罵得你太狠
我衝上前 你想跟住我
但我選擇左條街到喝停你
對唔住 其實我係想保護你 但當時環境太逼切 我唔想你受傷 我好驚失去你 我寧願我自己受傷 都唔想你受食催淚彈之苦 因為我知你身體唔好 雖然最後我地始終因爲呢件事分開咗 但我希望你會明白我 原諒當日我既行為

今日我好希望好希望 可以係透過呢個時間廊箱去寫低我當下既感受 無論心痛又好心酸都好 我希望1年後2年後甚至10年後 成功光復香港嘅時候睇返今日 係會心微笑 比自己知道呢一切都值得

同樣喺呢個時刻 我都想收集曬大家既心聲 大家嘅故事 然後係將來我會將呢啲心聲 喺一段時間後send返比每個人或者一次過咁比返大家睇返

希望到時大家都係會心微笑
而我將心聲箱放係連儂牆每區極具意義既地方
我唔知1年後/2年後10年後仲有無連儂牆
我亦都唔知運動最後會成功定唔成功
我希望 同相信我地最後一定會成功
成功既時候睇返當係一個回億 可以令到你地每一位會心微笑
相反萬一我地成功唔到， 到時大家睇返今日你地寫既野講既野 ，你地會記返起我地香港人，曾經為呢個運動努力過一齊流過血汗而到時亦希望可以重新出發。繼續一起走落去。
We connect!
香港人！加油！
光復香港 時代革命！

暫時「時間廊」箱訂造緊
依家有興趣想留底心聲係2-3年後睇返既朋友可以tg打心聲比我先

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

［安全須知］香城Online懶人包 - 落場前背L曬佢

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰